一句講哂, 老女人隊長要權恩菲定Irene?

正評F

負評I

大家差唔多樣 咁就梗係要大波啲

大波VS無波
唔使揀啦

irene靚好多, 但f有親切感

樓主啲比較post好別出心裁

唔是老女人 Irene後生時很好

權恩菲

老實講irene就靚啲
但權恩菲大波咁多

個底已經好好
應該淨係整咗眼

世紀難題
但我輕鬆答你

Why not both

both完之後佢地要你簡

幾鍾意睇樓主對kpop囡囡啲心得

素珍

清有追PD48 果邊既Post?
權F果邊先會咁講

恩妃

下面兩張有冇高清ver.

我試下搵

聽呢到啲人講

太大波了
就算再樣衰啲都係揀佢
何況仲靚過呢隻人工美人

屌好大波
諗起我個EX
好後悔點解飛左佢
宜家呢個a cup

差唔多樣
一個23歲大波
一個27歲冇波
正常人都揀前者啦

權F要西面先靚 一笑就好怪

望住啲妹妹嬲嬲地咁笑最正

點解我搵唔到呢段

清有無咁9痕

幫幫手

唔擅長搵片, 咁...

用手就得..

手痛, 咁...

波大就是美

You太睇小SM整容醫院

又改名

幫手投牙蘭啦 baby

produce 48 sorry not sorry 另外有恩妃個人直拍，但佢係另外拍，佢跳得冇咁用力

硬係覺得權塊面膠膠地唔自然
笑得唔靚

有冇第3個嘅fancam

恩菲大波好多
不過我揀irene

收啦

關你撚事？

權F屌打 下面個個

是但一個都夠屌打momoland全隊加埋

收皮啦 Momoland已經屌打全世界 事實黎

笑閪？

笑你, 你係閪?